高鐵小心班狗查人叫人除口罩

咳咳咳...阿蛇你講咩呀...?...咳咳咳...

叫我除， 即刻咳， 扮發燒

即刻咳，無護眼都會中

推

想支爆幫手打國際線 個post有晒link

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

含一啖口水 先至咳

咁就會口水四濺

到時睇下邊個驚邊個

向住popo對眼咳

岩啊 對撚準佢隻眼 攬炒

但係你本身無肺炎向住佢咳都無用
咁啱你個人高溫少少
到時俾人捉咗去病房咪無都變可能有囉
咁咪唔抵囉
唔係咩
定係我諗錯咗